今朝熊佢老母啦 升咗咁L多日

幫熊軍出下聲
呢幾日升得咁急 又升穿L咗通道
重要升穿唔少 再大升嘅機會好細
熊軍必勝
熊熊聖火

今日熊仔的話我割左你條撚餵狗

升市莫估頂，我俾佢夾左二日都收左皮

中
drop la

環保重用

reuse
熊佢老母

大户撚狗日
跌完又升

今日期結嘛 預咗大升
睇位入定熊啦
過埋聽日就長假期 聽日再升上機會好細

師兄識野